[I/A] 火影忍者 疾風亂舞(165) 非歐洲人 請勿課金

（感謝前人努力，及豬柳巴，飛飛，雲上更新）

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文):

高登/連登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況,
所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次
(中到月頭新角色就去馬啦)

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消

常見辭彙
神忍祭-----------此類角色係90 cost ，通常都係啲強力角色。
破神祭-----------同樣都係90cost，不過用途上係針對神忍，創或超忍。
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，通常都係40 cost 。(基本上依家開親pool都係限，自行斟酌抽唔抽)
創忍，滅忍，超忍-----------每隻角都有唔同系列，藍色光背景係創，黑色背景係滅，冇特別效果背景係超忍 (現階段黎講，創勊滅，滅勊超，超勊創，有待再實測)
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具，大多數都推薦換咗石先。
P角----------- 每月都可以用P幣換，但絕對唔好換! 通常月尾前幾日會有關打下一個P角，盡量打滿忍道，刷分用
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，即係PvP，每月開3-4次
忍連合戰----------- 日常版PVP，每日都可以打,打完可以換石， 每日可打6次，每日11點重置，17/23/05點再回一次 (推薦換連合章同石,每月15號更新一次)

忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色 (信賴度越高,借增加多D三圍)
每一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A.中到月頭新角就去馬啦

Q.神忍可以點樣升？
A.目前黎講一係自食，一係食神忍卷。

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.打覺醒材料 ------ 包括勇玉，7星玉，同神忍玉
3.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。

2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。
補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。

3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。

4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

Q. 唔見左ac點算？
A. narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

故事Mode疾風傳拎石條件:
A.自行回顧post#137

整合有用資料，新手睇睇
忍具指南:

「天天的忍具指南」 各月份忍具適用角色及好用忍具懶人包

新手向—忍具效果解釋

遊戲機制:

技能效果解釋/遊戲內日文單字翻譯

潛覺:

潛在覺醒選法

忍連合戰系統講解:

忍聯合戰怎麼玩 教學

疾風亂舞版維基:

評分、分析強弱、角色排名
疾風亂舞版字典:

搶先睇新角色技能(唔明copy去google)、角色有咩專屬忍具

刷到咩先開game?
月頭pool或者維基入面top5(最好兩隻)

寄語新手:
隻game機制好複雜，至少學返1-2個月先會明7-8成

含家拎 抽完好野都唔開POST

正想屌

我對你唔住 我頭先先發現1001出黎想開你就幫手開左

Sorry

忍手 唔抽 嗚仔開黎見我

超忍 技再不斬張卡靚到成張90C 咁
但係40C廢卡黎 滅創果張樣衰到

上修完都係垃圾

ok人地既十抽 同我既十抽
差二扎換卷 抽一野 乜春都無

same

留石等佢d新絆

個1900 POOL 抽左4野 搵隻睇得上眼既6星都無
係無阿

卷唔抵換

又冇1001搶

等聽日預告

新post留名
各位記得唔好課金

好快到你

好快咁炒咗

成日貼啲歐洲抽來引人抽

六星斑爺同破帶土又改勁了又可以拎出黎玩

100抽垃圾

改左D咩 唔見有公告既

咪潛覺同7星

拉到最底就有
不過都麻麻地

斑爺有一戰之力

都係俾柒西屌打

ALL垃圾 改完同無改無分別
都係得班有用小小

扮工太得閒，整左個天天忍具字典，依家整到2019年6月
預計一日整2個月，放假考慮整多D或者唔整休息

慢用+比比建議

另外由於懶，部份極少上場角色唔會有，如之後再有OP角先會再加

有新野抽未

等埋三點無新角預告換創櫻了

有新都當下個月

屌佢哂鳩曬

唔好咁屈機 下下都LOOP佢
押嗚仔下轉會更好

出完就出生日鳴

已預計到終結之谷嗚

Btw補技
神化状態：血戦
高確率でサスケからの全スキル攻撃が弱点に！！
弱点の攻撃はダメージ2倍&スキル無効に影響されない！！
敵のナルト、カグヤには耐性を無視して付与を行う！！

さらに敵にナルト、カグヤが生存時には
それぞれ素早さ250%アップ&即死無効&被攻撃時確率で即アクション！！

そして、敵に破神がいるとバトル開始時に急襲攻撃を行い
自身に様々なスキルを無効にする革命状態を付与！！

屌好似幾勁

對唔課嘅我嚟講冇分別，中就中唔中就算

哪有石?

應該計9月 重要45扎 FAT到
佢9月30號開

月尾計下一月

無錯

no ff la
張札樣都轉埋

邊有咁著數

上個月我愛羅

你繼續等鳴仔定會抽呢隻

嗚仔
呢隻唔多吸引

更新完唔見左 佐助50石個RT公告

唔好同我講換返今個月札
我屌撚死佢

佢本身都係寫30號4點

抽曬2隻咪得

利申：唔會中

我都係咁諗 但到時實手賤

開左獎 十月寫左出黎了

好撚彩
已換創櫻

40連勝都打到咁多分..點做到...

斷住打
係咁用水

d藥一鋪清袋 下次唔敢了
見今次唔洗被人地d神破神屈機先心雄

個個都係咁諗
所以我只衝無限制

打一次要抖幾日，下次唔敢了

果幾日有野做今次都冇打 20萬分拎完石就停左而家拎d水去刷戰神先

265 威猛

265係auto？

全auto好容易用唔到SL 之前打就係成日整其他野就斷左

昇級都有得SL咩

大部分都auto
除非煩膠角就手動/sl

我全部都係auto由佢慢慢打 有次冇為意就斷左70連勝

果陣都係佢地講我先知有但有時打得耐就會唔望 通常一唔望就好易hi野

我斷連勝場係衰on9禁左做普攻

我斷係中bug 彈驚斷左連

你係無可避免 我係可以避免但係我開波禁左就冇再睇

我斷真係衰懶 長期望實佢打真係好累

平時冇限制遇著止水果啲有排打 係咁避開 點望住佢打

我好多時返屋企一邊玩電腦一邊睇住佢打 長期斷

有
佢要係死果一下慢動作果時或之前SL
否則當輸

我都係睇住片/玩住fm打

原來可以咁9

有啲你打極都打唔贏

一直都可以 以前再誇張D 係死左結算問你用唔用石都可SL

後尾改左彈石個LOADING之前一定要KILL APP

人地機率100% 自己1%

試過冇望實禁唔切，焗住斷

Same上個無限制 16x連 一望到果下個用唔用石彈左出黎 嬲到

有冇巴打覺得而家忍連出曉隊好似難贏左咁 呢排成日輸隊曉

流出個網係咪已經死咗

係
無更新了
所以我先諗住整個忍具backup

正常
無新90c

佢講緊咩野流出個網先

你個咸濕仔.jpg

所以我直程唔出曉隊

我頭先都收起左 出兩隊木葉試一試

唔係wo
出咗新神佐
加埋忍具幾勁

好撚勁，不過我係唔會課，抽曬唔中就算

係咁出神佐

屌你老母燒卡 6星老母

再見各位

DEL驚了 老母之後2個月未中過一張有用既卡

冷靜

同del. 專心返做嘢考試方面算

再見

好趕客

一次神走一堆人

你問個post無乜人未

推到165
閪影到底趕咗幾多客

再見

又del

直接hold 石等鳴仔

建議抽 幾撚勁

你用過啦咩？

隻隻都咁勁

點忍 燒卡垃圾老母

唔中隻佐ranking都唔洗打

我之前燒卡中六星廢卡你起馬都有老母

3隻6星廢版神老母到底可以拎黎做乜

歐洲人出現未

望

唉

屌4個咪算小

四十抽零六星

我4個係中老母 你地果D 4個就中

睇埋個活動，我真係del撚左了。

之後專注返其他嘢，再見各位手足

睇完其實唔覺得特別勁

我都係咩都冇

我12個10連

5，6個都歐啦

唔好再玩閪game了

抽咗50石
唔抽了

我抽左150石 唔抽了 呢隻其實要唔要都可以 木葉ok齊人

呢隻輝夜殺手
拎曉打ok la

10日後
Gree: 呢隻佐仔殺手

而家我木葉分左兩隊 輝夜我放卡西打一樣ok

而家直情鳴仔生日都唔想抽 想睇下佢係咪真係出鼬佐絆角抽完止水無欲無求

50抽0六星

屌你老母120抽都要比人負評

呢度抽中就係原罪

講明先，唔係我

屌咩 要人課8000先可以保底神佐
即刻不了
用手頭既石去抽算 中就中 唔中就算

前幾日先刷完雙絆首抽
係咪雙絆勁過神佐

再衰300抽前都得啦

再抽，全部都要有

我覺得應該雙子實用d不過我新手 可以問其他巴打

閪gree:多謝幫襯

17野先中
儲石都冇用

又all in
打埋排名忍具好似幾勁

上次柒西全世界都話勁啦...打無屬之外R痕咁

呢個真不過咁佢用黎打無屬又好屈既 都夠啦 好難做到佢雙子咁勁

輝夜殺手一號
配破嗚秒清無所屬

不嬲都講緊佢打無屬外唔痛，佢勁起佢被動同狀態方面

清卡西佢輔助角勁喎 搞清楚個定位先

今場呢隻三不像
嗚仔到底會唔會做大魔王呢

真，想大力d唯有潛覺開晒術傷
不過自己要計番夠唔夠查用

OK....呢個定位佢係勁

開哂技傷都係冇咩力...

唔知你用咩忍具,
我用落都打到百幾萬傷,算係中規中距

是

又有老豆

你仲玩？ d人del晒啦

無嘢打一身鬆

兜兜轉轉總會番黎既

大激鬥最尾個關冇30C雙子係咪唔洗打?

硬係覺得佐助關仲有追加，唔打住了

又冇哂石又冇中到野畀隻用得下既野都好呀

我小號唔課金
儲夠500石先抽

有想過下,忍唔到手

課

過左去個D排名忍具係咪拎唔返?我見老母帶土個D都冇放係8月..

係

追排名真係會追到頭破血流

上年果D先有,今年果D未出

又送埋啲垃圾

聽日會開到幾時，好似無寫

又黎帶土

無限制 今次試下唔出破鳴

12號⋯
點追

打死人

我想問闘忍點升到7星？
點睇到搵唔到點拎個兩粒7星玉

有時個人pt會送
排名報酬就必送

啊，唔怪得我無，因為無追過排名咁濟

30勝都咁多勁角

10勝已經要打新神老母&新破老母添

好早已經開始手動

神佐真係吹大左
隊有無所屬都無壓力過

好似剩係剋老母

我3木葉加隻神愛羅 都冇需要理佢

我愛羅根本最強角

無吹大左既 你有類似咪唔洗抽 無咪要繼續
反正都係同款功能代用
佢未去到話獨一無二無代用版
只同類功能差唔多咁上下

係真係好勁 有佢唔洗出破鳴

期待嗚仔，課金課金

兩隻都無

隻嗚唔太誇張應該都比呢隻神佐咬死

要睇點出 個debuff 都西西地

其實神佐算係木葉版知老母
不過血戰冇耐性無視上就柒柒地
但整體算唔錯

勁係邊?

行動不能+破地形
招技仲要勁痛

我忍具唔係好齊 但係有時一打落去對面會死晒

點解你好似隻隻都有

佢員工pr

錯覺 我好多都冇

但有晒最勁果批

創三係咪會封技

死後敵隊術封DEBUFF

頭先撞左隊創三加隻兜同另外兩隻唔記得咩 都幾煩 差d輸

不嬲都煩
要先殺兜，最後殺創三
如果佢另外搭隻單擋仲煩d添

頭先要上晒buff再一野炸落去殺晒兩隻先掂

通常用絆嗚佐換人搞掂
當然我亂舞有九尾

我冇開始打好慢

帶土一挑幾,好撚堅

打忍連用黎打木葉 就算對面新舊雙子齊晒都照殺

你又有
都話左你隻隻都有啦

公平咩

成日接呢句野即係唔俾我討論咋wo

40cost最痴線角
三代 > 月封 > 超嗚

呢鋪真係食碌鳩 技都未出 文字已經吹到咁勁

家陣解BUFF 慘過人地落你DEBUFF

睇字好似近乎不死

依家忍具關係咪冇左1萬分?

冇咩

無左10000分
......

....

...

得12000分

15分鐘後人畜之別
抽到就係人 抽唔到就係狗

聽日呀

利申我都記錯
特登找定卡數

SOR囉 聽日就知自己係狗

有機今晚11點

真係今晚11點

非洲狗報到

非洲狗前來報到

六道
超大玉尾獣螺旋手裏剣・光誕
速い

95

敵全体に攻撃力3%+1,010,000ダメージを与え、強化系特殊状態を解除する。さらに自身が忍道状態のとき、攻撃力3%+100,000の追撃を7回与える【必中スキル】

固有
分かってんだろ！！！
最速

90

味方全体のHPを1,000,000回復&amp;弱体系特殊状態解除。味方の神忍キャラの「強化系神化・特殊状態不可」を解除し、自身を忍道状態にする【神化状態：忍道】 弱体系特殊・神化状態解除&amp;無効化。HP0以下で何度でもHP全回復し、忍道付与時&amp;被攻撃時に高確率で味方の神忍キャラをアクション状態にする（忍道付与時は自身を除く）味方に自身以外の神忍キャラが生存時、忍道解除時に高確率で自身をアクション状態にする

又好似普普通通

40抽炒哂

祝大家好運

呢隻好似唔係特別強

潛覺圖，大家睇吓抽唔抽

解對家BUFF又解自己DEBUFF WO

仲有兩張

4版潛已經值得抽

破鳴

有無巴打試玩過隻 NARUTO X BORUTO 忍者TRIBES

唉屌 出蛙又比埋d垃圾一堆蛙都可以出垃圾六星熔遁

大力版卡西掛
無都要追 我每次都要靠雙子

柒西都冇得解對手

好想抽埋D石搏舊雙子

我ALL IN啦...完左再儲

3set早左絆嗚佐

我抽剩190

咁咪幾好 大家一齊中 唔洗俾人針9ME

未中過

魔法小卡幫到你

打埋D物語抽埋佢

唔撚玩了課左幾pack唔撚中

做咩咁快課

我都心灰了儲左成五百幾鑽，再5pack都無

on撚柒鳩 我由4札抽到變24札 影都未見到

10%機率都冇?

再5PACK?

真係撚鳩
上次又係今次又係

轉去玩marvel了

係 乜撚都冇

灰撚到 咁就幾千

係
近排有筆橫財，所以今次無咁肉赤，但真心灰
個號希望賣得返$1500到$1000

冷靜D

呢半年課咗起碼 8000 出得兩隻pick up
今次終於還返比我
不過都係唔會再課比隻垃圾game

干地巴

回家了

歐到你.............

恭喜哂

歐?

真係閪game黎

課金真係好不智急早回頭呀
除非你好撚有錢啦....

量力而為

好彩張卡過唔到數掣止我

退game 賣ac希望收得番千幾

課到你心灰意冷就得
點都要搵一次令自己記得呢種痛黎戒課金

唔再玩呢啲課卡驚了
知錯

所有手機驚都係咁架啦自己節制就ok 節制唔到就真係唔好玩

已經心灰意冷 決定左以後連貓都唔撚再課

之前玩NXB都無洗咁多，但隻閪驚好撚悶

marvel我玩過 其實都係重坑黎最on9係幾年前玩bfb 仲大個坑

BFB係FGO level

marvel我只買月卡

Marvel我之前想玩返但拎唔返ac就放棄左

課金都追唔到進度唔柒課
同自己講過又係28札嘅就唔柒玩

抽埋果190石 出多隻絆鳴屌我要舊雙子

係呢度放埋號
有意tg:bwabbg詳談

算啦呢度邊有人收

搏一搏都好

點解要放...

冷靜下就會繼續玩

真係灰
今次唔同上次破帶
種感覺係連隻game都唔撚想再開

唉屌你老母我課到32札仲未中

中左D咩7星?

我乜都有啦得封面冇 唉 屌佢老母 唉 屌 唉 課佢老母

I know that feel
我之前係將隻game 引繼落另一部電話到
見到都眼冤

已經有人拎黎打昇級

都係俾帶土一野秒撚左佢

帶土你又有

你好喇wo帶土上面次咪講左有

我都試過用黎打昇級
真心廢

唔建議浪費石去抽

都唔係丫 你搭咩出去打

屌佢老母係咪唔派杯麵

屌你老母36札都唔撚中我屌你老母。。。。。。。

第20個十連冇10%的，唔好中伏。。。

巴打仲癲過我，回頭是岸呀

已售出
再見各位，希望各位可以做個歐忍

比錢唔係問題，比幾千都唔中先係問題...

明明我次次都好有心機打昇級
點解我就要抽幾千都無

我都想放

可能下次會一抽入魂呢

原來會重算架?唔怪得咁難中啦...

你收皮啦咁廢

有意pm不能盡錄

收收皮先dllm

100

垃圾驚

幾時有麵同2倍書?

我都想知 又要打昇級又咁多活動關

閪game勿課金

可唔可以簡評下最新果隻鳴人係咩強度? 唔該

再推

參考

想問吓有咩方法可以轉日本iOS 唔該晒大家

直接開個日本IOS AC 定你想問課金

老實講 佢應該排老母上面
一係卡西下跌 佢上升 因為佢係卡西強化代用版黎

忍連見到人地卡西加佢再加隻雙子咁擺

咪就咁轉地區

唯一差d咪嗚仔好似要指定對面佐素先地型無效
卡西係唔係都破地型定無效

暫時未體會到佢好用

新神嗚要旁邊有其他忍者先得，好易俾人剋
我咁出叫好少少

而家首抽應該刷咩好？

雙子>新嗚

但係繁有新嗚 同新佐會>雙子

雙子彈性高d

雙子同新嗚姐係咩？

家陣封面生日嗚
有革新佐加埋好屈

有鳴冇佐係咪冇乜用

唔知 家陣最屈2隻擺埋一齊都唔G點打

好似未撞過

成隊齊隊都撞過 根本唔比人玩

0C 雙子 舊雙 新嗚新佐 ON撚鳩

打能死人

成日撞到
每次都係靠蛇神佐 debuff 再一刀一件

0 cost 雙子真係出壞咗 最垃圾角dllm

呢個組合都係gap

首先你隻佐唔好中招先

所以都係睇運

又大樹拎晒D獎勵去打下其他野算

0cost雙子跟本做壞規矩 加速滅亡 快執笠

已經冇人再推po

DLLM 課到59札先中

post title told you

好撚灰 係咁出蛙都係d 40c 重要垃圾限

Game都廢事開絆雙子之後無中過新卡 中親七星都係啲金框左

我就係要課到隻撚隻都有

想問呢幾隻夠唔夠開局？

全垃圾 最低限度都封面角加新舊雙子

個幾隻神都係廢？

全部開圖用之外都係過哂氣既倉管

刷首抽刷到好攰

唔DEL APP 借人地部電話刷唔到繼走個AC佢

有睇到 番緊工冇兩部機

隻帶土點睇？

必抽

有邊隻唔係必抽

隻game有幾多千人玩緊

又好似勁,又好似唔勁
唔撚中

勁唔勁都唔撚中 關我咩事

真

唔課點中

想平平地收個ac玩，有意留tg

破神止水會係點

會抽唔到

45札直接換，唔洗抽

課金啦

中了

等包膠

繼續做寄生蟲 中唔到新野

X2
30抽得條毛

居然出止水
咁星期五仲有冇神忍初代

可能求其出創算

咪又係唔中抽乜撚

課到夠札直接換咪得你冇火之意志

賣帳 近排都冇玩 最近抽到隻新神鳴 升咗嚟玩下 但都冇咩熱情繼續玩

有開箱未

係咪大家都走撚晒

想入坑呀，但收唔到ac

想平收會難D

平價ac就真係冇

push 未放

唔係課長都玩唔到呢隻閪驚
黑起上黎課到65扎先出一隻

出蠍悶撚到冇人討論

蠍都ok
可以搶對方d人做傀儡

隻賀意勁到離譜

呢個譯名好耐無人講過

又黎挑戰無限制

又係打完100場收工

想問下可以點組隊最近開返嚟玩已經唔識玩

泉奈 神帶土 老母
神西 破助 三代 創西
破助 是但

唔該Ching
但係想問下邊隻係泉奈
神西係知個隻？

泉奈係第一張第二行第一隻
神西係體西 你有兩隻果隻

無聊刷咗隻帳，啱洗就攞去啦

各位巴打知唔知物語任務第14章自來也嗰關點過？用隻preset咗嘅4星自來也點打得贏

冇嘢了 自膠 原來用普攻搞惦

隻神仙自係咪麻麻
不過有鳴仔四代就不死

又係剋曉

必抽，生日鳴生日自再加隻佐開盾，全隊不死流硬到仆街

隻隻都必抽 邊到黎咁多石

巴打加左邊隻佐？

上個月隻因陀羅之箭 神佐

想問吓想升角色LV 應該打咩任務

我無依隻

急既用鎖匙打呢個

唔係用其他都得？

又刷咗個
啱洗攞去 喺度講聲ok

神助聽日buff

官方好等錢駛

不反了
難得有buff

已拎,感謝巴打

enjoy

加入

今日個pool有人抽未

抽左40抽，全部垃圾

120抽一隻7星都無，全部垃圾

其實仲有冇人想起手？ 仲有幾隻帳可以派，雖然冇咁靚

有邊隻暫時係勁野黎

舊雙子 新雙子 新神鳴神助

咩都抽唔到

手痕抽左6次 乜大獎都冇

課=唔中
勿課金

PAIN

垃圾跪求咁多位幫幫手 鳩填都好

又有培恩早知唔抽自來也

岩岩all in炒埋最後一野,又要等派石先抽到pain

已經熟習左佢嘅套路
每次都出完大集合
然後出新野
所以今次儲咗500幾粒石
我唔客氣啦

針對課長

毛都無條，心都噏埋

重未有潛覺睇

就咁睇好一般 亮點好似吸盡卓羅

防即死重要神忍

如果對面後手鎖場就仆街

2pack 唔中 唔抽了

潛覺如果唔揀防特殊俾仙鳴封技

你有冇小南 小南放隊長咪得

天道太勁了吧

勁係先手&急襲有齊 同埋 食哂你D魔
通常有先手就無急襲 有急襲就無先手

沒天道沒人權

賣號 留個tg

玩到攰 平放

痴線 仲未執

想問下引繼係咪會無哂啲石

已tg

30石 980YEN 可以無限買

迫人課金

課咗13穫春都冇

ching,抽到重複七星神忍會拎去換潛覺至宝定係升忍道好？

換潛覺至寶 除非佢冇潛覺先自食

追排名追到個人好攰

65札畢業

換邊隻咁有火之意志

等到月尾先

新PAIN好用

課到中了

隔住個MON 都感受到你既火之意志

98倍特效先得嗰萬9分
點刷

終於中
我早幾日都刷咗成日

係，課到中

小小啦

破神稻草人要刷900個素材再加塊葉刷到幾時先合到一個

聽日出斑爺冇人講

4個10連收工

忍唔住課左張七星券 中新破老母 無重覆算係咁
跟住250石抽哂中止水 我愛羅 斑爺 開心
閪影終於好返次

久違10抽中但冇意慾玩
繼續棄

正確態度

太耐冇玩 呢啲組合其實係咪開過隻新帳玩仲比較好

利申 忍具尚算齊

目測好似重開好d

終於到我，不反了

有無人昇級試練一遇到新班同新佩恩就即刻灰咗
有忍神鳴同革佐都要企埋一二邊

忍神嗚同革佐其實唔係咁萬能
反而我用依個陣，次次都穩定贏到
只要收到其中一個做傀儡，輕鬆過關

我出神我愛羅 都冇乜呢個問題

其實要做D乜

普攻扑死對面

今日做咩會更新咗成日

同blazing一樣⋯

法國呢隻火影都幾勁 隔離檔又一隻火影收皮都重捱到

傳緊摺果隻係為咗出新game

見到有人覆仲以為終於有人講隻神忍賀意

你係咪搞錯d野 新出都係勁 討論意義係零

你只要keep住抽 等玩新驚好過

想問值唔值得抽？定係等下一個池會好d

等黎係冇意思

鍾意凱就抽 其實技二招buff好op乜都無效
技一應該係強化版嘅千鳥神佐技一

抽唔到賀意
抽到隻止水

有無隊可以抄

凱果個鬥高傷活動

睇唔明個活動
係點玩？

呢個任務係要做咩？thank you

Like人哋啲圖

唔中唔使玩

拎隻神助出黎玩 都唔夠傷

好懷念以前打傷 有期凱同情人大波田無呢2隻都唔洗玩

用今日更新換果30石就抽中賀意老師

十幾個POOL 無中過野
係時候重開AC 刷過一批新神破忍玩

法國清話棄話棄但陰啲陰啲中哂堆大獎

法國呢位清都話棄驚我唔會話比呢位清頭先10抽中左神助同埋神卡卡西

我棄完回坑真究極微課唔計

謝

考古
賣咗未

點樣可以刷傷害

重睇咗次火影 搞到想入返坑 大家覺得呢個新ac如何

開得

但中7星機率真係好低

想回坑，想收神帳筆直二千可議
Tg: jisoobbg

一開波 有冇話選邊隻好
選咗MK櫻 貪佢有回血
但係好似可以選7星英

送果隻黎計就班係最勁 送果啲全部6星 只係可以覺醒到7星

我個帳1皮賣比你大量7星 6星新角色

揀咗綱手 因為大波

2021都就到火影有無咁值錢

抽到新凱＋大筒木(體)
依家要做咩? 打紅き猛獣となる時？

轉個頭就執

大亂鬥拎得哂就盡拎

有心肝既話刷天天分數拎忍具

大亂鬥係邊
我就係想刷凱 忍具
佢話要上位個0.幾% 係要點上? 係咁打?

無乜可能

有無人用櫻打

閪gree無路捉
隻blazing紅到外國營收好過疾風亂舞但無心搞執左
不過可能出nxb版嘅blazing

等新驚

有預感係同中資搞

推到上8000萬傷就上唔到啲人點上5%

用凱

我都係用賀意都係得8000萬傷 超絕推極都係得4500萬左右

隻隻都有

應該得15 計埋亂舞？

我17 18佢就飛走 亂舞應該唔計

Cap嚟睇下

無凱打到億4都入唔到5%西驚

最西係有凱都未必打到 新手點起手

我發現左多人反而冇咩著數

有霸忍卷換邊隻好

賀意

隻驚冇人玩?打左2場就2.5%

換左個陣先1億2傷

你指凱？
計傷唔計肝

無玩2個月到
pain咁撚勁
btw破止水真係新角?好似無咩用咁

收左未

收左了

有凱既會串啲

棄驚既盡頭係重新入坑既開始

抽到凱都冇用 冇忍具用

好想要神嗚

我都冇神鳴 拎隻神助用算我已經將隻破鳴封印左抽埋抽埋咁多野 都冇出過場

仲有一定強度
依家啲金框開始有人唔點擊退無效
再唔係拎嚟搭超仙嗚打曉

求教點樣可以打高D分 隻凱要用咩忍具

抽中小南之後就唔再怕仙鳴開場堅護

遇小南就刷新對手或上神我愛羅

我見到我愛羅都直接刷新

齊齊拎忍具
利申 抽唔中神凱

極限打得7000

你有冇我上面隻紅 減晒防應該隨便都幾億架wo

呢隊打到幾%？

我最高6.6億 1. 1%

紅好似係今次MVP
利申兩隻都無

班唔係弱體無效咩 debuff技有用咩

我都想知
見咁多平民隊打上頭5%

Thx

棄？

開心些牙

都要打忍具

開心share

成個倉都冇1隻可以扣防

得呢D忍具係未冇機會打上佢

應該係 上齊debuff 追擊10下 1下1千萬

無紅唔洗打了

終於4.6%

好白痴 次報分區係0 但係入唔到

真係陰公

係咪忍具錯，無理由咁低

夜晚放係度auto打用呢到有次打到2億5無留意到點打到

auto都2億5

但手動打唔返
1億都無

冇理由會咁 魅惑再加本身減防應該打好痛

手動就用番多由也唔反多由也了

啱啱諗到一個問題就快班爺生日到時隻班爺又會點counter番賀意呢

班咪出左無耐又出
比隻柱間黎仲好啦

24號生日唔出班爺出乜野

可能出隻40c算

咁我就可以慳錢了如果黎緊buff隻神止水就開心了咁就可以玩兩隊木葉

你係入邊幾件？

唔好意思 想問下頭3個任點做

升亂舞技lv

邊個位㩒 搵極都搵唔到

卷軸果格

唔該晒

啱啱先知 原來忍具係要用PT 換
係咪日日打天天? 定係打大亂鬥?

忍具好重要，換咗啲急用嘅先

我得2萬pt

呢啲係要肝

打天天? 定打咩先多PT?

打天天換忍具，有特效角上埋

咩係特角

㩒下個問號睇睇概要先

凱等幾rd再出技 隻紅要睇運上唔上得齊debuff 不過我都打唔返6億
最少都有3 4億

真係斑

係咪有巴打收ac

我想賣 由開服玩到早排停左無玩
有齊雙子 最新神鳴佐
Tg 出價

其實唔難估

放左AC,唔打了

今次好彩打到8億8千萬

發動6階⋯⋯⋯
聽落好威，實戰有咩用

今次隻班好似麻麻地

對家神忍減6階喎... 企喺度唔使郁啦

原來減
Get錯加

三pack
外加神鼬、破老母

你既3pack同我既3pack差咁遠
不過認真啲睇隻班其實唔係好勁

未實測
但似乎又係打神嗚佐隊要含撚
今年啲破神都好極端
一係強度唔似新角一係年頭勁到年尾

神鳴真係太過份 2技破地形神佐又專針木葉
打得贏神鳴佐都係要靠番曉隊

有次上唔到月讀一下比嗚收咗皮
真係好撚痛

破神培開場1技 成隊木葉就0魔

差啲忍唔到手課多1pack落去抽

唔好抽，好唔掂
基本上好多頂級神忍都有速攻，個地形有用極有限

唔好意思 想問下6星上7星前要唔要食忍道卷升咗先 上咗7星仲食唔食得？

無關係 d忍道卷除非係指定角 唔係既話40c90c 分開
6星同七星都係咁食

唔該晒 太耐無玩出咗好多新嘢

諗住兩神老母+破神老母打女昇級

唔好課,隻野睇落勁,但其實俾神鳴禁住打

通常唔可以重複
俾你入晒啲老母仲得了嘅

昇級唔是比咩

月頭隻神斑係咪仲有用

第一round要秒到神嗚佢
無咁嘅本事都係用返第二隊

勁好多

又中DLLM
BTW似係

但神鳴各方面都屈好多隻,等下隻啦
做壞左

話晒生日角 正常係威啲
係上年果隻垃圾得滯

班都係

我指鳴仔生日角 年年都屈一排

隻破神班真係吹大曬

所以十抽唔追

其實有幾廢？

要發揮到佢太多限制
木葉+神忍+有強化系神化先打到佢最強威力
同埋依家太多秒起手嘅地形無敵
血又薄

打神鳴應該都ok 破班先制技2 鳴就企係到

神嗚擺隊長就解到了

但班都可以解到忍道

神化狀態解除唔係地形效果，遊戲機制永遠判真人行先，姐係班開完先到嗚
咁樣你急襲完開地形到神嗚開急襲，佢會上到忍道之外分分鐘你個地形都解埋
要第2round開多次

咁講對家有班自己神鳴咪自己先制先對家實第2round開技2

無神嗚
但應該係
不過地形無效又比佢洗甩咗神化，唔驚技1傷啦

總知佢轉完地型 你就會即刻郁唔撚到
啱啱先俾佢姦完

拎雙子打
有破嗚更好

一開game以為中bug，睇睇下又幾正

屌中重覆
重要金框咗

一見你咁講已經知你課左兩pack新果個

推

幾抵屌，唔中當課石

新個關打極唔完

仲可以輪迴666次

轉刷忍具算

中左邊兩隻我中左柒西同水門

神輝
新神自

兩隻都金框咗

花火依家仲有無用

女角亂舞真係最悶

打都唔想打

兩隻醫療忍者互打半個鐘先完

又手快按錯斷連勝

300勝
唔打了

又有絆忍 忍連又有兩隻0cost 打手槍了可以

早知唔抽班

邊到有講又出

佐鼬
一月活動預告尾二果度

卡面幾好J

冇想像中咁勁

被動1係咪解回合開始時自身上狀態？定比打爆第一條命先上？

但只buff自己唔會太霸道

呢啲絆忍都係賣招超咇同扣cost
技1廿鳩幾下追擊用嚟收薄皮頭都唔錯

但點解我上nsc-db搵唔返呢張卡

上一隻出得太勁姐

感覺唔追都冇乜影響

課一pack+打活動
隻雙子0cost達成

一早0 cost 唔追都得 覺得新果隻冇乜特別勁但係都會抽一下

歐洲人，留名睇你又中

我非洲人佢唔係頭10連必中絆忍or6星以上咩

我只係睇到2%機會中

必中絆忍or6星

收禮果時先醒起有班未打

屌你老未又拎唔到

有杯面未，無料升

一路白果 棄兩個月又玩返 居然中咗

又30c了 諗緊放落邊隊好

綠色個粒禁忌至寶連係咪要靠賣相同先攞到?

屌你抽四百石乜都無 仲要勁多隻四代
創四超撚神果隻六星 多到嚇親
不過谷鳩氣賣鳩哂

同角/課金

咁多嘢打仲要打50萬

好傷眼傷肝

昇級戰太多神佛，唔可以auto

盡打啦

屌，打得好撚慢。

其實唔係限/超嘅5星卡係唔係無用賣得 個倉就爆
同埋多咗嘅6星卡大家會唔會拎嚟升忍道

你唔洗要必升忍道卷 除左當月特效低過40c可以全賣
留一伊留卡 三代 之外

伊留卡同三代有咩用

刷信賴經驗

絆忍打忍連可以放晒兩隻，咁抽到重覆應該係用黎換至宝好定留兩隻好

原來係咁 唔該晒

曉隊啦
破培破鼬滅鼬加雙絆嗚佐

砌極都唔夠卓羅

定位應該係收頭+極強debuff
再送招即死合體技

力水嚟講應該依隻好d.
Btw,仲有一粒解cost同潛覺石諗住開俾絆佐鳴，揀咩好

梗係0cost先，打咩都可以上

未有得點，不予置評

但比我都係點返擊退無效算了

想請教下師兄呢隻game係咪好難刷石

啱啱down左 好似好少關嘅reward係石咁

有無忍連合拎足60分生存分攻略

睇完嗚助大戰之後揀邊隻好？

求其,冇用的

Thanks ching

半減一定唔會揀

咁應該揀咩好

Skip/擊退都係

上面2款都好難揀除非佢出彩虹覺先可以揀齊

一係hold 住先，依家小左出擊退/skip
唔想煩就揀skip

唯有係咁。等埋個排名完就變0 cost

在此承諾
中咗頭獎即課三pack

呢隻game真係笑話嚟。

得戈70抽
我220抽都唔見第二隻

你都識講第二隻

見啲日本仔咁金框以為好易中
唔敢抽了

我都抽左240下咁制 都係得1隻

抽新pool定繼續抽絆pool

唔追啦

永遠唔抽雜pool

新pool太多垃圾 抽唔過

唔勁

想問吓佐鼬揀邊樣

右下好過

琴晚先抽到絆佐鼬 依家搏老命衝上2.5%...

其實唔難

2.5依加要幾分

打到5%會有寫

轉os 會唔會清石?

仲抽緊

想抽多隻0c左佢

用落又覺得佐鼬好打啲

撞到條友
儲埋啲連證做咩

痴線追極都追唔到5%

想問一下呢隻佐助覺醒應該揀邊個
課爆金先’’換’’到 唔想升錯

你指潛在覺醒?

係呀ching

土水可以點擊退無效/skip無效
風雷就睇下當前有咩熱門角或者用嚟打咩角多
點返果款屬，比如用嚟打輝夜/絆角咪點返果款屬打弱點

Thanks各位

無藥真係沖唔到排名

竟然出幻幻版嘅破神

刷廿萬分同100場拎石算

有無人抽中了

肯派彩未

巴打重課？

間中姐
不過幾好用

啱啱好2.48

唔覺特別勁

好極端
一係頭round殺
一係比人殺

隻新超忍鳴畫幾正

但果兩行眼淚唔會熱到蒸發咩

聽唔明招技2
佢話屬性特化姐係點

可能潛覺先有掛

屌佢隻隻都要潛又唔派雙倚書

アビリティ3
体属性特化・守護
体属性にスキル攻撃時相手の耐性を弱点化&自身と班の技属性以外のキャラが体属性からのダメージ50%カット

心體知勇被體打減半傷

即死
boom

40c無補底，不了

想問用呢隻開局得唔得？

四代幾型 照抽

唔得

中左獎 有幾多人中左

得100石 唔中

說好的抽九尾鳴算了

想抽
但唔想打到虹框
大佬隻我愛羅連銀都無

抽左，唔撚中

4等獎

個選舉
班日本仔唔廢果隻神忍唔簡

一抽中左...唔刷首抽了

四代無傷嘅
同埋招守護係點用，點解人哋仲有得打弱點

派完石再抽 都係唔中
除咗首抽外未中過7星

閪驚機率低過閪

超創滅亂舞
估計無新超鳴無人權

想問你地打昇級手動定auto

唔係呀，有冇都可以就咁過

一個堅護搞掂

一隻Sai搞掂
Btw. 隻四代目真係好撚廢

好耐之前玩過呢隻game一排,果陣因為成日要玩開頭果個小遊戲覺得好煩放棄左想問而家係咪都有呢個設定,仲適唔適合新手加入

小遊戲可以skip

睇對手

唔好意思巴打 想問係按邊個掣skip

係，唔知點出場

之前整落忍具表，今日心血來潮整到2020年12月
差白、再不斬同今個月，之後會再加理埋排名忍具同埋搵返隻腳色咩版本用到咩忍具

好撚on9.唔開角色潛覺，冇Key啦屌
果20石攞唔撚到

+1無攞，之前又唔比雙倍書

擺低左幾個月 新絆忍勁唔勁

你又係返度既玩返？

離唔開閪影地獄我之前都想放棄但又冇乜野玩

閪影總是有神秘引力

舊時成日肝昇級依家無了

因為無藥水又唔捨得買

你重玩定買ac

上網睇返好似最近出既新絆同新角都流流地我應該仲可以係忍連生存到

買ac

絆角總是神

好似唔夠舊絆勁wo 不如佢再出返池我都會抽下

早知賣俾你

天天 2018年合併完無咗九尾壁畫
刷幾個月都抽唔到

新絆係近期最勁果隻。
你望下隻四代目再望下隻卡卡西

其實神鼬搭破培會唔會好過破鼬

佢出我都會再抽後面果d都真係麻麻 隻我愛羅 神凱呢d都好似好差 變左呢幾個月冇miss到d咩咁 除左新絆

我三隻出晒

終於解放鑰匙關 但無乜杯麵

我1混1木葉1曉
要諗

雙倍下
杯面成千幾個

同你一樣無屬我出神班破帶土

無虹框，極易死
帶土唔洗框都打到人不要不要

原來到期屌

就係過咗期先解放先想屌佢

過兩日出新90c應該有

建議揀咩?

我自己兩個都係揀左下

我金框裝戰神都ok丫 不過好多時靠帶土執手尾

上面術傷,
下面左下

想問哩兩個ac邊個好d?

下啦

40抽出左新絆不過一隻好似更加冇用 擺下算

而家直情兩個都唔要 去刷新絆

屌 又撚 以為新果隻七星
第七野中七星泉奈好彩都叫本身無⋯⋯都同叫七星⋯⋯

點解會有咁多人抽個大雜燴pool

抽左5個ac都唔出

係咪要抽總出陣pool

雜pool=垃圾

之前有個雜pool 都有巴打係咁出好野

睇黎你搵緊我 之前個1900萬pool真係佛心

其實我覺得呢隻分分鐘勁過新果隻班

二揀一就下面啦 不過最好都係刷絆忍開局

絆忍刷4代池定新個個？

係 就係你

新

thx

暫時叫抽得最好

其實咁樣開都得架睇你自己

3隻T1好似幾好,仲有冇邊隻值得升

第3行隻帶土你之後打忍連都可以升黎頂下位既 照開啦 有止水有破鼬有班都幾好啦 儲石再睇下之後D POOL點囉 俾你刷到1隻新絆都唔夠呢3隻實用我覺得

新ac有幾多石 點解可以抽咁多隻7星

咁我想問新個隻4代係T幾?

我冇抽到 唔知 不過木葉咁多選擇佢應該唔會係首選

二選一邊個好？

呢個好 曉隊兩隻main齊 泉奈同帶土組

即係第一行左234同第二行左4?

你可以第一行135組一隊無屬 24鼬組曉
木葉慢隻抽齊 升就升234先

唔該師兄。
想問圖一左三隻卡卡西係咪可以升埋？其他6星有冇d係有用既？定唔洗理淨係睇90 cost?

第1張圖第1行第一隻 第2行第5隻 第2張圖第2行第1隻同第3行第6隻叫做比較有d用 其他你等d大佬級出黎教你 6星我都唔係升左好多 btw你升最堆7星先啦都有排你搞

直接開啦 話哂都係2 3隻T1角

我會開呢個 呢個直接齊曉隊同無所屬隊2隻勁野

唔該師兄

開左，宜家d活動打邊個好，冇忍具岩用

打左下個月特效角果個先

個個一隻特效角都冇,得小櫻

你打到最後果個會送一隻比你 跟住再刷同一關佢會有機率跌 打夠升爆忍道先停

好,順便升下lv.打完之後刷四代?

好抵

買定等新角

你有四代就刷頭5% 冇就刷頭10%拎交換卷
小櫻同特效角個任務要刷到拎曬獎勵為止
跟住有時間既話(有2倍卷)就刷潛覺
再有時間就清下物語 其他任務拎忍石

Android課真係好貴 成740

次次ios課都驚比人ban apple id

我課6pack等於你課7pack 公平咩

呢個都係bug嚟
如果無呢個bug就變咗and平啲

report ed

點解會ban?

比次機會

理論上香港區唔可以買日本區野

唔想肝忍具 棄game 有興趣pm

派麵未呀屌

幫我課番pack 就放過你

report吧

課咗潛覺包都無用

幾個月擺左係度好多潛覺想開返

百六蚊收左個ac番黎，早知唔洗自己刷咁低能
哩個ac要點組隊好？

百六都幾抵

個主人好肝,已經打晒活動爆晒分咁滯,杯麵都冇個剩.但佢有D霸忍角係要點用?其他又要點組隊?

邊個160賣咁抵 我既話一定賣600 700以上

隻絆忍都齊

止水 絆鳴 三代 新鳴
滅鼬 神鼬 破培
神班+帶土+絆助/破老母

有冇錯？

唔係呢隻帶土 體屬果隻帶土 放埋隊長
三代係創果隻 死左會封技果隻

唔該師兄。
好想快d派麵
哩個ac組唔組到木葉隊？

其實一pack石都幾貴。依度巴打係咪搵好多

利申：微課窮撚

組到 止水果隊咪木葉隊

我而家都唔課了 只係課980yen果pack

唔派杯面唔柒課

係咪應該聽日先知星期五出咩

最尾果水睇佢心情
不過應該係完總出陣前一日

我而家都係食緊私伙麵 就食晒想開埋培恩同自來也就完

我仲有勁多要開
幾隻40c同破神我愛羅

40c我都未計 照佢以往做法可能完左個全解先會派

想問忍連戰係咪都係用哩三隊?

宜家既隊，第二隊完全還唔到拖，一入場係咁比人打，招都出唔到

你第二隊冇乜邊隻有力 第一隊隻絆鼬可以轉絆助放第三隊 第三隊隻絆鳴放上第二隊 抽走隻咒印助 拎走隻仙鳴同埋第一隻鳴門 放隻神止水落去 咁樣平均少少同埋第二隊會大力好多

換左，一陣試下打先

佐井都係40cost入面強勢

宜家組完得番30 cost

想問下點用香港信用卡課金

用一個down過閪影嘅apple ac轉香港就可以

但有機會帳財兩失

謝謝你,但我做唔到

老母個忍具咁難刷嘅 打咗成朝先整到一張4星

轉香港果時要set返你比錢張卡

得閒刷老母不如打潛覺

屌佢今次派麵個空窗咁耐 企左係度

食屎狗全解放唔比杯面

通常解放大家都刷潛覺先？
諗住新ac無乜忍具用

忍具去刷天天
戰神訓示慢慢整 有時都會抽到

無忍具先打天天儲返要用嘅專屬忍具先

明白 唔該晒各位

2月帶土生日，睇嚟都必出一隻

唔知月頭定月中呢

出隻威猛d就好

肯出柱間未，係得佢咁慘未出過原生7星

仲要好似連d 6星都柒過人

隻四代係咪冇人抽
個排名唔洗打都企穩2%

唔係太識隻四代點用.....

垃圾嚟，抽中都落唔到場
2021年點解仲出d咁廢嘅神忍

張圖成個女人咁
比啲新意出隻半藏都得呱

屌佢出泉奈

悶撚到

有冇之前巴哈唔見ac 篇文

我真係好鐘意火影，但呢隻GAME真係。。。。

雖然隻嘢未出，不過咩都要死左先有效果，就咁睇都唔覺勁

無拉麵 乜都做唔到

最憎呢啲
打昇級戰損人不利己

閪影

儲石等帶土同二代目好過啦

你講得岩 泉奈出兩隻七星 柱間仲隻hihi咁

忍者之神

歷代火影起隻game入面全部都係垃圾

又就爆po

杯面到
刷呀

整一隻虹框
已經無哂英雄証

我等緊佢刷新然後換

1001就無人